有冇人有聽了老人言吃虧在眼前嘅經驗

聽咗廢老跟家姐條路行 食哂屎
🥲

成日都聽人講啲人買樓問屋企😂

食野卡住喉 拎碗係頭扑

佢地又唔係樣樣錯
但好多時佢地d思想已經唔岩用

唔岩用咪即係錯囉

睇邊個啦 如果誠哥係呀公呀爺話你就實聽啦
公屋廢老 🤫